成日叫人迪基亞迪基亞

其實真正發音係迪“希”亞

樓主係希佬？

希古恩

係迪嘰亞

你地聽下鬼佬講波，聽下佢地點讀先啦

求其 search 左條YouTube

自己聽下

ok

你有冇自己聽下